<resources>
   <string name="app_name">MyAppBar</string>

   <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
   <string name="this_activity">Ini adalah menu activity</string>
   <string name="menu_1">Menu 1</string>
   <string name="menu_2">Menu 2</string>
   <string name="searchbar_hint">Masukkan kata</string>
   <string name="large_text">
   "Islam adalah salah satu agama besar di dunia dengan lebih dari satu miliar umat yang mengikutinya. "
    "Agama ini didasarkan pada ajaran-ajaran yang ditemukan dalam kitab suci mereka, Al-Quran, yang diyakini sebagai "
    "firman Allah. Islam juga menghormati ajaran-ajaran Nabi Muhammad sebagai pedoman bagi para penganutnya.\n\n"
    "Ajaran dasar Islam mengandung konsep-konsep kunci, termasuk Tawhid (keyakinan akan satu Allah), "
    "Risalah (keyakinan pada para nabi dan rasul), dan Akhirat (keyakinan pada hari kiamat dan kehidupan setelah kematian). "
    "Selain itu, hukum syariah adalah panduan utama dalam kehidupan sehari-hari umat Muslim, yang mencakup berbagai "
    "aspek seperti ritual ibadah, etika, moralitas, dan hukum perdata.\n\n"
    "Salah satu praktik utama dalam Islam adalah menjalankan lima rukun Islam, yaitu:\n\n"
    "1. Shalat: Umat Muslim diwajibkan untuk melakukan shalat lima kali sehari pada waktu-waktu tertentu.\n"
    "2. Zakat: Memberikan sumbangan kepada yang membutuhkan sebagai bentuk solidaritas sosial.\n"
    "3. Puasa: Menjalani puasa selama bulan Ramadan sebagai tanda ketaatan kepada Allah dan kendali diri.\n"
    "4. Haji: Melakukan perjalanan ke Kota Mekah setidaknya sekali seumur hidup jika mampu melakukannya.\n"
    "5. Syahadat: Mengucapkan kesaksian bahwa hanya ada satu Allah dan Nabi Muhammad adalah utusan-Nya.\n\n"
    "Selain itu, nilai-nilai seperti kasih sayang, keadilan, dan keramahan sangat dihargai dalam Islam. "
    "Islam juga mendorong pendidikan, pengetahuan, dan pembelajaran sepanjang hayat sebagai carauntuk lebih mendekatkan diri kepada Allah.\n\n"
    "Ketahuilah bahwa Islam adalah agama yang beragam, dengan berbagai tradisi dan pandangan di seluruh dunia. "
    "Penting untuk menghormati dan memahami perbedaan-perbedaan ini saat berinteraksi dengan komunitas Muslim. "
    "Dalam Islam, toleransi dan kerukunan antarumat beragama juga merupakan nilai yang sangat dijunjung tinggi.\n\n"
    "Akhirnya, Islam adalah agama yang mendalam dan kompleks dengan sejarah yang kaya dan banyak konsep filosofis. "
    "Penting untuk melakukan penelitian yang lebih mendalam dan berbicara dengan para pakar agama ketika "
    "Anda ingin memahami lebih lanjut tentang agama ini."
</string>

</resources>